深水埗乜事（15/3凌晨）

pish

食宵夜都拉？

推

好多狗仔跟人
高風險人士自己小心

又搞街坊

呢幾日高調瘋狂5-6隻狗一齊行
見到後生嘅 就截停查
手足要小心

唔好拎綠色咭 好撚容易出事

所以唔好為方便用綠卡搭鐵
情願正價搭巴士好過
依家一靜落黎 啲狗就瘋狂捉人